點解我地愛香港

最近有人問我點解咁愛香港，鍾意香港啲乜嘢。之前都有人問過，有人答廣東話、發展程度、經濟水平、司法獨立、自由民主......

大家嘅答案係啲乜嘢？對我嚟講最完美嘅答案係

因為嗰度有香港人啊，屌你老母

唔知大家有冇同我一樣嘅感覺，當我雙腳踏足係夏愨道，同其他手足共進退嘅時候，我就知道我係一個香港人，永遠都係。

大家都分享下自己仲鍾意香港啲乜嘢
同埋
聽日食老婆餅小心d

光復香港 時代革命